黃毓民： 侵侵往後日子可能會俾人告，尤其民主黨控制晒兩院。

黃毓民：

我覺得今次選舉係有舞弊，亦都支持呀侵
但有啲嘢事實真係搞清楚，美國國會確認咗選舉結果基本上冇得反盤。 往後日子侵落台後會有大把手尾跟，隨時俾人告。

依家紐約時報就直情指控總統煽動衝擊國會，話呢個行為憾動左美國民主核心，成篇評論亦都將侵同共和黨分開來都討論，目的係企圖孤立侵，方便之後喺政治上收拾你。侵冇煽動人哋衝擊，只不過係當日叫啲人包圍議會，之後亦都好醒目叫人返屋企。 但而家好明顯係唔同嘅主流傳媒都入晒佢數，話佢煽動衝擊美國國會，共和黨內部亦都對佢眾叛親離，各間不停打落水狗。

當拜登就任之後，參眾兩院都全部人民主黨控制，到時侵就有麻煩，民主黨政府甚至會動用司法去告人。

所以成件事侵有啲位處理得唔夠政治智慧，其實佢冇必要叫人包圍議會山莊。因為用常理去估計，包圍佢自然會有衝突嘅機會，一有衝突班主流媒體一定任哂佢數，對佢個人來講係非常不利。

侵粉隨時變成共犯

共和黨建制派踩埋一份都似
唔係幾年後搶咗個黨

拜登上就唔會
賀婆做就有機會

對侵囝最好做法，就係立即係PＥＮＣＥ繼位，再特赦佢，以防被政治秋後算帳。

民主黨贏到仆晒街
參眾全面執政

Mark Zuckerberg:無限期禁侵侵用IG FB

又出現直角攀升，點鬥？

起碼要2/3，隨非共和黨倒戈

在香港，大把罪名，又乜嘢煸動，又策劃。。。。。。。多不勝數

咁都俾佢諗到，真係厲害
無論香港台灣美國既選舉，佢都獨具彗眼，不愧係有眾多信徒既敢教主，佩服佩服

樹倒猢猻散 一沉百踩
侵侵呢四年得罪唔少民主黨人
下屆民主黨全面執政實追究
侵侵呢野的確做得唔明智
俾位班左膠入

你覺得無呢野就唔會入？

睇侵侵會唔會有膽破釜沉舟

希望真係選咗敗登嗰班人唔好後悔

侵侵呢獲仆街啦 有咁耐風流